原來達哥係香港電競音樂節同細b組過隊

就嚟行街擦過都入批鬥list

728港𡷊區警民對抗賽

728港島區衝突，發生於2019年7月28日，在香港島發生大規模警民衝突。事件原定是遊行，路線本為由遮打花園遊行至中山紀念公園，目的是追究7月21日警暴。但市民自行走出馬路，同時該遊行被發出反對通知書，因此警方視該集會遊行為非法並嚴陣以待。警察亦在多次發出警告後，在晚上7時開始展開掃蕩行動，並與示威者爆發激烈的拉鋸戰，期間發射大量催淚彈、橡膠子彈、海綿彈、胡椒球彈全力驅散示威者，其後有示威者設置障礙物，更多次燃點路上雜物及大廈外牆棚架，甚至使用燃點紙皮的推車衝擊警察，同時利用磚頭，弓箭，高處投擲不明液體等還擊。[來源請求]速龍小隊亦多次出動直接制服和拘捕多名示威者，雙方嚴重衝突直到凌晨12時示威者一方逐步散去才平息，並造成16人受傷以及49人被拘捕; 另外，衝突區域附近的民居因應警方發射龐大數量的催淚彈，催淚煙濃度過高而影響他們，部分人因此感到不適。

唔係話幫牙達 咁都拉佢落水會唔會太牽強

樓主五毛

拉

又一達狗打手 ！！ BLOCK

有樓要供有仔要養
我唔搵錢你養我呀
ceo會客室王喜個集都有講啦

迖狗